ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （2）

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
慢慢呢兩個人就了解更多內心同自己，亦了解點樣將暖意送畀其他嘅人。

主題曲My Only One

主題曲 My Only One

小暴龍哥好qq

原來做一粒鐘

屌推得快到

我一直以為攣頭髮嗰個先係暴龍哥

八婆做戲好自然

有冇人cap到一姐條短裙

229 之後 不嬲

我諗之後d viu劇都係咁

貼地

屌

半集爆左post

同老妖比 睇到張可頤即刻舒服哂

新po lm

點都好 重點係講左 出到街 演員viu廣告商

張可頤51歲仲未有人埋單

啱啱賣張可頤幫FWD拍個廣告

半集一post

1集推2個post差唔多啦

雖然冇小明份好可惜
但張啲演技真係睇得好舒服，想像唔到小明做會點

廣告快左啲

男排都二十集一個鐘

牙基黃能柒到

229 速度

搣死人

好似係有借場拍？

一陣又23分完

留名等睇渣家軍

睇嚟巴打好耐冇睇viutv劇了

應該package

上套算唔算viu劇
臨尾又大屋又show跑車

你對ada唔好咩？

叫廚房炒我最鍾意嘅餸出嚟

講緊套劇個角色

開頭好好睇，第二節好似膠左小小

唉
LM

唔算

依d 先係劇 同現實有聯繫

呢個廣告睇得好舒服

屌呢個咁讀稿

渣家軍: 饅頭張 偽黃可恥

隻嘢好得意

tvb果啲

聽聲就知

好睇

抽盒 貼地到你

柒周刊

量子鳩fing法

暴龍哥好 warm

好矛盾

星期一返工嘅樹懶

幾得意

長門有希

真係要靜，老電啲高層全部仆街嚟

隻樹獺好q

識搖盲盒👍

呢套唔計

骰魔?聽聲都聽到

叔叔

上次睇live viu劇係身後事務所

叫星期一返工咁哀

劇個角色啊，唔係真人

抽盒好正

好得意

你q啲

勁撚到

鴨科

嘩屌，中左

jfft fans x2
一樣即刻諗起呢樣

thor

viutvt啲色調 自然好多
cctvb味精色

Thor

牙科

隻公仔好醜樣

thx

牙Thor

佢點抽中㗎！

鴨科呀

寧願擔心亦期望你多找幾個情人

天真小伙子

又係阿Thor

又Thor

好搞笑

唔係女人都要人埋單

單身都好正

阿科

viutv總動員出動

又牙科

諗起床哥

牙科溝姐姐?

就算係強人 啲 shot 都好靚

thor
做戲真係唔得

屌你ZIP石科又有份

隻樹懶好靚

乜撚戲都有佢

暫時覺得唔錯！

只少無上一套卵子劇成日翻炒廣告前個一分鐘內容呃鐘，又成日睇到勁尷尬想轉台

又係鴨科

冇密封packing嘅咁神秘做乜

啲樹懶好得意，邊到有得賣

成熟 不了

好得意喎

Ted Lui 不了

要唔要唱成熟不了

投胎界

好想要

開頭仲想問有冇佢

就咁開盒就得

唱歌都好普通

職業:兒子

我愛強尼

牙科邊忽似有錢人

投胎界kol

我都追唔切 又想認真少少睇

究竟咩係投胎界kol

thor好難頂

留名

投胎界係咩

viu一哥

????????

乜都有thor

完全唔似姐姐

牙科做MK就入型入格

最後六個字

好過厹神啦

好得意 其實Viu d戲可以出好多周邊野

投資？

人話

睇少啲戲 去少幾次日本

viutv一哥仲未出場

好耐無聽過"2世祖"呢3個字係劇到
而家個個都叫富2代

強尼:???

間餐廳邊度

其實thor下下出真係好厭煩
做戲唱歌真係好平平無奇

屎味咖哩VS咖哩味屎

雷生唱首歌黎聽下先啦

好撚憎見到viu d二打六 成日見到佢地 做咩都係佢地
好影響套劇
但我知冇辦法 viu真係請唔起其他人

成日扮chok

太古？

職業：兒子

佢講野好撚悶呀

我哋下集再見！

我哋下集再見

VIU一哥係強尼

大劉個仔咪係囉

張可頤好靚

牙科扮劉鳴偉？

viu唔係好夠人

隻樹獺邊度有得賣

牙科做番自己咁

回望那時 天真小伙子

do姐呢個頭好睇fd

Error? 支持ViuTV 一哥

劉鳴偉

係，一個食肉獸扒餐，好快到

牙科點睇都唔似有錢
似倫敦金多

投胎介KOL

牙尼全能到仆街
明明唱歌仲勁過ZIP石科

投啱胎

仲有半個鐘喎

全套劇最重成本係鄭中基

第三幅條女個胳肋底幾正

出生係有錢世家意思

中哂

廖化作先鋒
9捧佢搞到佢過份自信

珍

做得二世祖實係離地啦

張可頤？

Bye bye!

呢D時候都要請其他人
咁佢簽一班藝員做乜

厹神啫，其他都ok

暴龍哥仔都好得意

張相幾時的

好過廢契 厹先啦

牙科明明好努力 俾viu盲捧累死

講經

根本影射緊

佢真係好正
講對白完全唔同level

貼近現實
d二世組以為自己好貼地

去少次旅行就買到樓

認同

係呀thor 每集chill club都會講嘅說話

屌柒劉鳴偉

viu劇特色，極致中英夾離

果三件廢物就不值一提啦

冇錯 我相信打排球都會出現

正職主持
副業唱歌
有時間還是演員

no offense已經係串緊人啦

間便利店係邊？

Suzuki差啲俾部收銀遮住

仲好有智慧

好似當年林峯咁

介紹返，佢叫 Yoshi 余逸思

走音

條仔咁撚矮

Suzuki係負責搞Gag
仲走埋音 大家聽唔聽到

Suzuki走音

suzuki講到走音

仲要講埋波

Washiba走音

仲要禿頭

留明偉

一定張可頤貴好多

Suzuki有幾高？好難溝到女

suki好似艾粒donald

唱歌未

fyi 排球成套都係

講嘢走音

$30飯咁平

Suzuki行入櫃檯剩係見到個頭🤣

中日混血兒

對腳

究竟鄭中基係咪老闆

鄭中基高

幸福傷風素

半個鐘爆一個post

推

齣嘢係咪出曬viutv mirror error以外全部演員

樹懶小姐

林峯當年做管家仔都出色嘅

漏咗 Wasabi 添

最緊要個人好雙乳

長門有希樹獺小姐

做咩改埋名

過多幾集暴龍哥應該會高過wasabi

唱歌

是

成班引佢唱歌

我代你哭

唱佢首歌

sell自己老母

同學媽咪

Wasabi唱得好難聽

又矮又禿

淨係唱呢句

笑死

地捫 幸福 兩個sponsor

好煩

三姑六婆

自己唱返啦

有冇150

唱黎唱去都係呢句

有啲屎

四捨唔入都叫有

哇 CEO

Anyone but error

周慧敏開始有老態，但張可頤見唔到，兩個差唔多大

係咪好似Westworld 雙時間線

來日全部回贈你

鄭中基2米高

遲吓配樂會唔會係鄭中基歌狂loop
之前熟女就而婆

寧願擔心亦期望你多找幾個情人 x100

屌咩撚野事
對母子彈出來個下少監介...
讚完就咁

睇《脫毒工程》未

不得了

個細路差D高過SUZUKI

小儀會唔會高過佢

依家先睇到

你冇睇上面po咩

係就正

下一套咪有 error

又扮do姐又扮Donald
係咪有商台贊助？

咁呢套應該要係文頌嫻做女主

唱緊歌嗰刻 有2米高

fwd真係好撚好做

鄭中基本身應該大約175，拍埋suzuki 度好撚高

@老母b 好掛住ted哥呀

保險狗口頭蟬

佢揸車嗰陣到底要墊幾高

厹

你睇下老母打d乜

已經係spotify loop 緊

Thor做得好差咩？呢幕戲正正常常啦

鴨科想溝張可頤？？？

又返工

今日推得好快

口水多過浪花

牙thor呢個look

點解個快門好似好慢咁

做咩唔飲埋杯coffee

幫到人我好開心

好撚悶

但唔想再見到佢

真係好似

好似話唔比玩過山車

份工幫到好多人

有ceo唔做做保險狗

文女要湊女唔得閒

比VIU 鳩捧之後好多人都憎佢

thor都做得幾好啊 真係克人憎喎

Suzuki扮當奴?

屌又厹

有無主線架呢套野

真係好似阿群

第一集就想入高潮咩

mr & mrs fox?

老是常出現
同林峰一樣

我都覺 好似有啲殘影咁

唐寧 / 林嘉欣

仆街厹神

邊個扮少爺占好

係 本身冇咁矮

唔成日唱歌都ok

唔知去移咗民未

有錢任性

出左去食野
梗係啦 點同卵子比

我呢個都係beat喎

主線應該係鄭中基湊仔？

Chok巴又黎

邊個扮do姐

兩皮賺到D咩

Sor 覆錯post

唐寧

唱歌係佢
綜藝係佢
拍劇係佢

如果直接搵當奴做...

全部兒時女神

未到高潮
但唔收悶啦
正常好易投入到去睇

主線應該鄭中基點樣幫唔同人打氣

點解 CK 要染白個頭

可唔可以跟番個beat?

SC

我愛佢

yoshi真係好柒樣衰

Wasabi 變 washiba

sc

其實佢都冇乜野，點解好似冇乜人鐘意佢，我估係因為之前佢似chill club唱歌唱得太多，個個都聽到煩厭

仆街，要俾人呃嘅節奏

好硬喎
但覺得問題唔係佢度
係對手太自然 lead住黎做

07分廣告

就係唔科學
Vs真係好科學

唔好講路人，連viu自己d人同鄭中基都係2個level

冇得再睇花家姐

狗公臣做垃圾真係入型入格
完全做返自己

成熟．不了

熱烈恭賀大野智b生日快樂！！

變咗笑片

你離題啊

佢條仔
好撚食軟飯feel

有無咁多廣告呀

Who

忘憂便利店???

鳩噏節目

我覺得佢外型性格個啲幾好呀 又努力 唱歌做戲都叫做不過不失啦 做咩要憎佢

叫好過陳安立同Dixon啦

厹勁賤
好啱佢做
見一集就夠
唔好再出佢唔該

屌聚光燈完咗

吓屌有八婆

咩叫「每一道門代表一道door」

晚吹新果套就係唔科學好似幾好睇

八婆

伏線

係咪搞笑節目嚟㗎

一姐廣告

究竟fwd俾左幾多贊助

首歌好好聽
聽第一次已覺超正

一姐

出得太多就會厭煩
又做花姐老公又做鴨

新呢套 淨係MC都...

SC 個晚吹原來係取代花家姐

周慧敏首歌mv 入面打到爆哂燈都成個阿婆咁

呢個廣告一姐背稿背左幾耐

睇左九個字 未get到講乜

大野巴生快

其實係冠軍事件姐 其實我冇乜野
一定支持佢

之前撈屍暗示過

唔係好慣
八婆講正經嘢

喂個肥仔走開啦

鄭中基要配森美先至最好笑

八婆想呃人做保險狗

唔鐘意陳欣妍

個頭想點

fwd 睇黎好dum 本

一套劇都接到咁多廣告

廣告定已經播緊劇分唔到

神婆做乜變咗Yoshi

神婆明明係Renci

一定啦，條Dixon真係

Hailey都拍FWD廣告

貪圓桌個名響d

fwd條友講嘢好好笑

左手交右手姐 都係楷仔

呢個肥仔講野好似 11點個3條撚樣一樣咁讀稿

好似係睇住稿讀

姐係廢話

cheesecake 蛋糕

有神婆yoshi

又係陳欣條仆街

係咪好多演員有份

又係呢啲絕症垃圾戲

植入式廣告嘅最高境界

yoshi

都唔係暗示
明示啦

又 bin

句野勁長

唔知幾時有得瘋狂loop呢

有支持gin lee有支持好多好有型嘅項目

嘩，FWD 好重手喎
果然都係小小超公司

似鳩up節目

口交魔法

想睇重案專家花家姐

個dixon成個傻閪咁

之前播預告我就覺得係

類似忘憂雜貨店

暫時好睇過熟女好多

Yes

個肥仔好生硬，點信你呀

比chill club 捧殺左
仲衰過mirror

兩個都睇貓紙
對眼鼠嚟鼠去

但係佢廿歲同而家都係19樣

偽

屌你老母！！！

好生硬下 流於表面嘅演技

鄭中基

係

條友好撚岸鳩啊屌你老母

諗起強尼

幾時捧error

係非洲每60秒

諗起ViuTV啱啱開台嗰時廣告得PCCW Solutions

07分去廣告.................多廣告到咁

偽！

大家都係一家人姐 唔洗分啦
睇下星期六日廣告節目
百佳 the club

我都覺
或者類似深夜食堂

陳安立都係

頂你

Gay就咪屌我老母啦

肥版智雲大師

thanks

有老婆既人

個格似好衰

鄭中基本身之前都有同林敏聰拍

好事黎 港版

個防騙廣告拍到咁膠

佢d廣告break咁得意既

呢套15定20集？？

咁快2

阿妹個頭咁金

阿妹bb

藍絲嚟

咁老豆

你死啦 比陣仔睇中

老師會唔會咁同其他人講單親啊

聽到老師又諗起打天下朽屍

賤男黎

OT到八點

想睇草細佬

應該好難差得過

You both 偽

d 對白好撚悶 無鄭中基真係頂唔到

好事嚟

暴龍哥好似嗌緊佢自己咁

小英

8點接 但個鐘7點半

好撚似cctvb當年套謎

文凱玲

起歌！！！

小英好撚正

上年新年演唱會都係FWD sponsor

早咗嚟

牙妹

個o靚妹幾靚女wor

小英 黃到

老母好大波

屌你套劇d老母咁撚正

我都覺

起歌

小英老母幾正

同學媽媽

時間啱啱好

廣告太多 趕客
可以兩段廣告時間
合埋一齊

人妻文凱玲

好暖

暴龍仔係咁嘅樣嘅咩

Rex要溝女

我地狙陣團係+2gc 唔驚

個老母好正

同小英老母食

鴨王條女都有份

單親家庭呀

老竇！

真心覺得佢正，唔知點解紅唔起

暴龍哥想溝小英

笑撚左

個老母正到

收鋪咪得囉

阿仔食個女 老豆食媽媽

dklm

部隊 wall ?

部長鍋

咁細個識借老豆過橋溝女

垃圾食物

暴龍哥識啲野

陳太

我屋企都有呢個鐘

文凱玲做哩D角色好易入口

好好食咁

屌 起唔成

垃圾部隊鍋

人間性器

因為簽左王晶

勁多芝士

暴龍哥蠱蠱惑惑

張可頤啲對白都自然嘅，其他人真係有少少業餘

老豆躺着也中槍

咁細個咁識溝女

部隊鍋

暴龍哥識溝小英

邪惡煲

之前跟著淫晶

IKEA 公廁鐘

啤酒
性暗示黎

未亡人

嘉士伯直入式廣告

雞翼魚蛋湯

嘉士伯呢期好黃喎

鄭中基要背急口令了

嘉士伯醇滑

嘉士佰

暴龍哥幫暴龍爸搵新老母

d廣告多到

嘉士伯

無酒牌，拉得

有邊個會無

我老豆唔搞gay

今日接好多客

呢個係咪叫文凱玲？

文凱玲做人妻

好多贊助

文凱玲老左好多

到底有幾多贊助

人妻look好正

飲酒啦 識做啦

置入值廣告多到

好多sponsor

會唔會部微波爐都係 sponsor

係咪鴨王果條女

有冇人答我啱啱嗰個係咪暴龍仔
點解好似同預告唔同樣

睇緊乜

有冇比王晶驗貨

屌完搣時屌人妻

便利店做景
sponsor易放好多

美容g

係
幾能柒正

嗯～嗯～～嗯～～～

搵個大波老母

幫好姊妹打工多數都...呢

嘉士伯都常出現

yes

美容院做唔做 SPA

識咩丫你
人妻味

正左

cctvb大量廣告冇晒 去晒呢度

愈老陣淫味愈出

好似唔簽簽藍晶咁有眼光

人妻

推得好撚快

本身去選港姐嗰陣都老

成間便利店都係植入式廣告

成間便利店大把嘢

會唔會擺底仔女
係後面隊啤

條女好撚正

學含撚

屌你又廣告

仲要少少低胸

啤酒唔係士多都賣得㗎咩

真

撈麵 無乜營養

美容院技師

奶雪糕

淫底
不過好似老左唔小

仔仔溝女大C

變咗廣告雜誌節目

細細盒～

試毒官

呢個人妻好撚正

兩父子食兩母女

NESCAFE 又廣告？

仲有Nescafe

嘉士伯可能係最黃嘅啤酒

咁多sponsor

係後面隊啤咁簡單?

好多地捫

返工飲酒

又有

咖啡都有

啲廣告...

條人妻 正 靚女

應該係

妓師

成個雪櫃都係sponsor

嘩 唔search文凱玲都認唔到以前個樣

楊協成

Nescafe，楊協成直入式廣告

nestle

楊協成都有

當年嗰兜結焦渠蓋龜苓膏

nescafe楊協成
堅唔堅咁多贊助

痴線 套野多sponsor到

呢個雪櫃shot係咪全部廣告

呢個我比10分

可能連部雪櫃都 sponsor

仲有楊協成

人地係老細 番工打飛機都得呀

慢慢pan過去 雀巢 楊協成

應該係兩個人嚟㗎

細嗰暴龍B對白都未講得清楚

Nescafe
楊協成

咁撚多飲品宣傳？ 7仔(定ok ) 俾左好撚多錢？

tvb執粒未 d廣告過曬嚟呢邊

又廣告 想投訴了

要隔住口罩食

死靚仔幾識溝女

煽情

廣告植入得好舒服

做人老母都要着住低胸衫同個麻甩佬飲啤酒咁淫賤

即佢係打工定開舖？

酒牌係for堂飲

不過便利店冇人check啦

支持

似鄭中基知多人睇先sponsor

孝哥

睇唔出就40

真係唔係植入式，係直入式廣告

viu啲鏡頭係正既

大佬孝

文凱玲好似已經增咗肥20磅
但仲完全唔肥

龍鳳胎孩子？

老細

連燈罩都有fwd

你老味
成套野D廣告多到

多謝英仔你答我

不過啲shot又幾自然導演好嘢

佢個髮型嗰種凌亂好有未忘人嘅感覺

孝蟹

司馬至全！

仲有人飲架咩

邵仲衡諗起詭探

已經分唔到係咪真係sponsor

露與唔露之間

黃到

tvb好多支資機構落廣告

40路先正

盞燈都印埋廣告

Diu咁你都睇到

對波好似增唔到

係呢套劇齋玩搵sponsor 都有排玩

真係唔似 以前拍過嗰d性感到

咁撚串

Nescafe都算幾黄
之前成日搵100毛同黎明買廣告

勁！

你收皮

hktvmall都屌打tvb
係時候到viutv

痴線，咁都睇到

涼粉爽

絕到連餐廳天花燈罩都有fwd

屌你丁孝蟹都有份

應該無blur先係廣告

多sponsor 唔好咩
應該開心先係

唔想同你飲

Lm睇cap圖

roger下意識以為係朱仔

可能連個餐都有 FWD logo

roger

後入Crystal

冇比錢想正面影？

唔講都唔覺

勁撚痴線

兩個嘅劇自然好多

呢度而家叫 FWD 1881

啲對白感覺好生硬

想食

c馬至全係咪柒咗個藍頭

佢啲檸檬茶其實唔錯

有無藍色的眼淚

真心想問個timeline 係點

Viu cut哂

有冇人知咩餐廳

真係重播大時代了返佢出黎

嗰拼盤有冇廣告㗎
影得咁靚

好似幾好食

佢喺1881有間餐廳

勁

睇多幾集先啦

Sponsor埋1881

原本都好大啦

半島好黃

正過佢後生果時

佢算吧啦

cls點解會睇到

食完會見到 FWD logo 喺下面

1881 heritage係咪都有sponsor

公館?

一律幫襯

鄭中基代言 好似係

少數晶女朗 但唔乞人憎

記住睇返今集

原來係飲食劇嚟

1881都值入埋
癲9能柒到

唔做啩

半島應該係懲罰唔起嘅黃店

阿chok

都係鄭中基條線好睇d

厹神呃女

個拼盤好似好正

呃錢厹神

冇字幕好唔 enjoy

厹牙Chok

搞乜鳩劇情

改咗叫 FWD 1881

隊咗野？笑乜鳩

屌完厹占都會見到fwd

佢係少數我睇完八卦雜誌之後鍾意佢嘅人

屌用我個名呃錢

又係阿chok

文凱玲我得丫

寫住賤dix同brain both二打六

駁返開頭個度了

係咪集集都咁倒敘？

現在是也ok

傻閪

死狗公

下午茶

Chok巴又呃人

屌厹神幾時走

呢套劇入屋好多

1881 本身比FWD租了

原來倒敍緊

屌你老母

似係入局only

一定

屌你
丁孝蟹個樣好撚咸濕

CHOK係咪同緊經理扑野

1881 嚟

幾有心思

張可頤講埋英文仲似dodo

Sor9

見你一次想block你一次

仲寫住陣仔一世食唔到

重言句

有啲似鷲哥

呢個timeline咁寫有咩意義

大佬孝其實做戲麻麻

Shit

好明顯扑緊

屌你

會唔會集集都係咁

告厹神啦

點解張可頤咁多人搵佢過檔

suzuki donald

加埋成百歲就咪比咁多感情線佢地

你個嘢壞咗

FWD 保險代言

Roger 係咪新版 park sky boy

又呃錢

原來係借錢

關嘉美醫生黎既

節目名

仆街呃錢

又呃

呃錢

老妖：我啲錢

10萬 咁順攤

買電視啦

果然朋友咁耐唔見一搵 都係借錢

大佬孝好衰

孝哥應該係正宗賤男

偉 係度嗎

落d液體……

weak

屌梗佢粒墨

呢套係唔係會擺上東南亞黃viu 所以順便幫fwd賣廣告lol

套套劇都有個老妖

唔怪得個樣咁梅

佢粒卵

仲要張可頤個邊提就落雨
然後轉返去侍應妹度
跟住兩個女人又係似似地俾人呃錢

有錢人眼中跌咗100蚊咋

集體騙案

被張翔條仆街呃晒

我想要白雪雪暴龍仔

借錢撚

劇好睇，歌好聽

要好高功力 希望唔會出事

卡碧尼

FWD 專用卡碧尼

攣毛嗰個得意啲

泰式推拿

友朋自遠方來 非奸即盗

但番咗屋企嘅
點駁番落開頭

Fish

借錢

Mishy

南

基哥 撳鐘仔

call g

wa diu 阿南

其實比啲機會佢哋喇香港人
TVB又屌
Viu又屌
唔通叫佢請個林雪霞張曼玉返黎做張可頣條𡃁咩
放鬆少少喇人哋又無做錯啲乜

條女乜水

痴線

同南哥扑野

屌 mishy都有

以為借奶

mishy都出埋

隔離屋有邪骨咁正

官網有喎

邪骨

阿南

南哥

𨳒你推拿咁正

平行世界

記得佢對腳就夠

屌穿佢個閪
一定要！！！

好大波

好似按鐘仔咁

點解shop keeper仔都識到咁多女

viu 劇通病, 加好多空泛懶有深度但完全無戲味既對白落去 好似八婆同張可頤三個人個場戲咁, d 對白唔係張可頤黎演真係趕客啦

Mishy個look仁到

我南

邊個係厹神

R6

中基好滄桑

一人一日ok

有歌聽

Rainbow six

入歌啊

有歌

打rainbow

條女淫能柒到

張可頤會打 cs

張可頤打機 會唔會角色係連登仔黎

點解鄭中基戴錶係戴右手？

嘩 我想瘋狂同可頤打機

邊個唱cover?

我一直覺得邪骨妹似7cfu

小明?

連rainbow six siege 都有

打機

飲rothschild，果然係10萬當跌左

小明version!!!!

肯定有飲過靚湯

終於唔係老土歌

小明

屋企隔籬有邪骨咁正

點解唔播真．暴龍哥原唱版

R6呀

邊個唱？

點解播小明版唔播原版

Km巴

有仔架喎

個時間線係做乜

阿南最高

隔離幾方便

小明！！！！

俾鄭中基唱啦

我以為過去出出火

好好聽

唔ok

原來已經過咗
無特登駁番

淨係撳一個制

唔係鄭中基唱

方皓玟

個推拿妹又幾正

呢套野啲人全部人都單親

應該結果有 吊你癮

余香

紅髮女咩名咩出身？

邊個唱

屌下意識打錯 cs

估唔到viu最後冇搵小明做女主搵咗佢唱cover

點解唔播番鄭中基
好聽好多

阿南做咩喊呀

小明VERSION
屌你老味黃能柒到

真係幾正

係小明啊

咩事 走出去見女?

個個都有

余香凝

小明OK

原唱就最好啦

啲歌全部都好聽

咁都睇唔明你都係睇番tvb la

好難聽屌你

就好似強人啲男人都仆街嚟

dix 除外

612就黎冇錢啦

佢weak

佢擺過上youtube架喇 唔知係咪嗰個版

值得追

明仔

會唔會搵埋stephy
暴龍哥唱漣漪

余香雞係暴龍嫂？？？

估唔到未見到米古先見到你

完？

以為容祖兒

阻你一陣

另一晚黎
fake哂

小明終於上Viu啦......把聲

余香凝真係做咗老母

開新post開新post開新post

你厚多士

魚香凝就係做食環條女

幾年前方皓玟演唱會一搵鄭中基出嚟
即刻哄動到

人間繼續有人

on9，咁都難聽

爆多贊助

已經過左

咁快做完

呢套好睇！